成是係度叫黑社會黑社會做乜撚

一黎人地以前，甚至而家都係
二黎人地分分鐘勁自豪，覺得你幫緊佢打氣
三黎莫講話狗，正常巴打都唔會覺得有咩殺傷力羞恥心啦

要叫就叫呢兩句
香港警察 社會垃圾
警察OT 老婆3P

唔會亂叫d無謂口號啦

過街老鼠

蓋世太保

皇軍

暴徒

其實叫乜都冇殺傷力

正解

叫開殺人犯
強姦犯

香港警察 女姦男殺

之前講得多黑社會
令佢哋而家覺得自己係黑社會好自豪

如果改叫呢個.. 我驚..

最有殺傷力原來係偽進仔
起碼見過幾隻狗嬲到話我唔係偽進架 我degree架

應該叫返佢地蟑螂，攻心為上

讀完degree 做啲偽進仔都做到嘅散仔真係好慘架

頭兩個做乜野 完全無攻擊性 仲有啲威威

比我就會嗌

等清算

或者condom仔

支持警察 吞槍自殺！

一定係 支持警察 吞槍自殺
一路叫，叫到佢地一聽到支持警察就自動腦補
叫到侷地懷疑你生！

岩 我聽完都覺得好尷尬

精神攻擊都要upgrade

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

係咪因為英文所以冇人睇,又話要英文channel

根本所有野都要升級...
我地頭一個月升左少少Gear之外到而家都無升過Level
犬方所有野都日撚撚升級

叫番佢做暴徒點睇
綠衫暴徒